有冇人記者朋友可以問盧生 冇警員號 點追究

有冇人記者朋友可以問盧生 冇警員號 點追究